打風咁撚慘點解d人會覺得開心

住鄉村個d地方
打風就好似打仗咁
D水成條河咁湧落黎
水浸到上小腿
完全唔知有咩咁開心

關我撚事呀！

可憐人必有其可恨之處

天災我想㗎？

搞清楚個concept,啲人主要係想放假，只不過原因係打風。
基本上好多人有假放打唔打風wfc

人地點關我撚事